是日LUNCH

有餐包有湯有主菜有野飲$38

海皇忌廉湯

curry牛肉意粉

狗也不

金鳳？

意粉？米線呀

意粉唔掂喎，睇落似米線

自己煮?